(全國緊急狀態) 安倍：武漢肺炎就是第三次世界大戰

隨著武漢肺炎疫情持續延燒，首相安倍晉三有意將緊急狀態的對象地區擴大至全國47個行政區，本週將召開會議聽取專家意見。根據日媒《時事通信社》報導，在10日會議中列席的日本記者、主播田原總一朗透露，安倍晉三直言，武漢肺炎失控的疫情等同於第三次世界大戰。

日媒《讀賣新聞》稍早報導，安倍晉三鑑於武漢肺炎疫情在日本持續擴大，決定將尚未宣布進入緊急狀態的40道府縣直接宣布緊急狀態，等同於宣布全國進入緊急狀態。

16日日本記者、主播田原總一朗在個人部落格中透露，10日的會議中，安倍晉三直言，原以為第三次世界大戰會以核戰爭的方式展開，如今卻已清楚地認識到，武漢肺炎爆走的疫情就是第三次世界大戰。

對於外界質疑安倍晉三宣布進入緊急命令的反應「慢半拍」，安倍晉三則解釋，由於政府的財政問題，以至於日前大部分的閣員都反對宣布全國進入緊急命令。

生化武

佢真係咁講嘅話都幾唔俾面中共

不安倍增

香 港 國 寶 ： 許冠傑

係啦係啦知啦 要反擊先得㗎嘛

講完唔好唔做野

講到明世界大戰
姐係有敵人啦

估佢唔到今次佢都幾誠實
真係講遲遲唔做野既原因之一
係因為政府財政問題

其實佢會唔會只係講緊個危機嚴重性=ww3, 成篇野冇一句係講佢屌柒支那

你係咪要佢直講支那發動ww3 先收貨

一堆支那人又要玻璃心了

不如話去到歐美地方都係因為財政問題而選擇遲遲都唔肯做野。

中國向全球發動世界大戰

可以還拖

咁坐得呢個位佢實知個情況，錢銀作怪冇辦法

快啲派戰機偷襲上海港

推

佢捐咁多野俾中共，佢係咪同中共一隊